★其實香港多唔多人為首期而參與炒股票？

為過日本買AV,好似巨乳咁

Daddy 幫我比

父幹撚

叻。識透胎，等老貓做葡萄撚

你地就瞓街睇女
我就幾千呎大屋屌女

炒樓唔炒股

未有樓果批

炒外匯 希望買樓+投資移民

monday all die